有個手捉比黑警迫到跳橋

睇蘋果 live 跳左落去 有人捉得住

我睇now live都見到
好撚激

以家啲記者狂屌警犬打記者

推

係黑警推人落街呀屌你老母

痴撚線

我睇唔清楚 所以先選擇話被迫

痴撚線架係咪.....

有冇影底

now , apple 都有

黑警無人性

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

youtube有得睇返

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

條傻仔自已跳又想屈警